點解FB少左咁多假藍絲撥火撚? 明明上個月撚到班深藍互屌互block嫁喎

仲有班人扮過激,
講到深藍係你面前都只係淺藍
再分化撥火